究竟有冇方法根治鼻敏感？

呢幾日天氣開始涼，本身有鼻敏感嘅我每年冬天就開始好辛苦，個鼻好痕，好似無時無刻都想打乞痴，加上長期流鼻水，但又因為鼻塞搞到噴唔到啲鼻水出黎，要用紙巾包住隻手指好似撩鼻屎咁抹幾次先抹得乾一個鼻窿，但咁樣做得多又會整到個鼻入面好薄嘅表皮損左流血，每次抹都會痛

返工做野每5分鐘就要重複呢個動作，好彩份工唔使面對客人，不過都已經覺得好辛苦，成日做做下野都要停一停，如果有方法可以完全根治鼻敏感就好喇，或者有一隻冇副作用嘅藥俾我渡過每年冬天都好

你係邊位

推

細細力推

大大力推

你個鼻爛左未?

睇多d故咪唔會鼻敏感

cat la

留各

推呀推，讓這風推

我認為無解決方法

我同巴有類似情悅，但冇你咁嚴重 發作個時都係係咁打乞痴同鼻室，去睇政府街症，問佢拎d鼻敏感藥，之後去藥房配就ok 食完好好多
又或者著多件衫，做多d運動

究竟多做帶氧運動會唔會有效？ 我都好想知

求解決方法

根治我諗冇得，香港空氣差

今年年頭喺政府醫院完成切鼻甲手術，個鼻通晒

利申：天生嚴重鼻敏感

我以前一個星期做幾日運動（打波跑步都有）都一樣係咁

即係點？做完唔會因為凍而流鼻水？

對，無鼻水，無鼻塞，過返正常人生活

手術詳情係點？點樣伸請，幾多錢，有冇副作用，痛唔痛？

你去睇政府門診，叫醫生寫紙你排政府醫院耳鼻喉科，耳鼻喉科個專科醫生覺得你有需要做，就會建議你做，因為係政府醫院關係，費用百幾蚊，無副作用，唔太痛

你google搵「鼻甲切除，鼻中隔形成術」會有好多過來人 分享

唔該

細個比老母帶去中醫做天灸
而家算係好咗好多 巴打可以考慮下